# Bliive Back-End Test - Show me the code!

### _Nós da Bliive queremos ver você mostrar seu conhecimento através de código_ ###

### Avaliação

Essa é sua oportunidade de mostrar seus conhecimentos e o que você sabe sobre boas práticas de desenvolvimento e modelagem, mesmo com um problema relativamente simples.

Durante a avaliação, iremos verificar algumas caracteristicas do que foi entregue, sendo que algumas dessas caracteristicas tem maior importancia para nós do que outras.

### Importante
- Arquitetura/Design interno da aplicação
- Clareza e organização do código
- Testes
- Utilizar algum framework REST

Caso se sinta limitado(a) pelo tamanho do projeto, fique a vontade para extender um pouco os requisitos.

O tempo para a entrega é de 5 dias. Nos avise caso não consiga fazer neste tempo.

Adicione um arquivo README.txt com os procedimentos para executar os testes e a aplicação.

￼Pedimos que trabalhe sozinho e não divulgue o resultado na internet.

O resultado pode ser enviado em um arquivo .ZIP por via email (tiago@bliive.com) ou um repositório privado (ex: https://bitbucket.org/ ou https://github.com/).

Boa sorte!

----------------------

## Desafio

A empresa de telefonia BliiveTel, especializada em chamadas de longa distância nacional, vai colocar um novo produto no mercado chamado FaleMais.

Normalmente um cliente BliiveTel pode fazer uma chamada de uma cidade para outra pagando uma tarifa fixa por minuto, com o preço sendo prédefinido em uma lista com os códigos DDDs de origem e destino:

| Origem  | Destino  | $/min  |
| :-----: | :------: | :----: |
| 011 | 016 | 1.90 |
| 016 | 011 | 2.90 | 
| 011 | 017 | 1.70 | 
| 017 | 011 | 2.70 | 
| 011 | 018 | 0.90 | 
| 018 | 011 | 1.90 | 

Com o novo produto FaleMais da BliiveTel o cliente adquire um plano e pode falar de graça até um determinado tempo (em minutos) e só paga os minutos excedentes. Os minutos excedentes tem um acrescimo de 10% sobre a tarifa normal do minuto. Os planos são FaleMais 30 (30 minutos), FaleMais 60 (60 minutos) e FaleMais 120 (120 minutos).

A BliiveTel, visando expandir os seus negócios, quer disponibilizar uma API onde o cliente (parceiro) pode calcular o valor da ligação. Ali, o cliente (parceiro) pode escolher os códigos das cidades de origem e destino, o tempo da ligação em minutos e escolher qual plano FaleMais. A API deve retornar dois valores: (1) o valor da ligação com o plano FaleMais e (2) o valor da ligação sem o plano.

#### Exemplo de Valores: ####

| Origem  | Destino  | Tempo  | Plano FaleMais | Com FaleMais | Sem FaleMais |
| ----- | ------ | ---- | ---- | :----: | :----: |
| 011 | 016 | 20 | FaleMais 30 | `$ 0,00` | `$ 38,00` |
| 011 | 017 | 80 | FaleMais 60 | `$ 37,40` | `$ 136,00` | 
| 018 | 011 | 200 | FaleMais 120 | `$ 167,20` | `$ 380,00` | 
| 018 | 017 | 100 | FaleMais 30 | `-` | `-` | 

Por fim, a BliiveTel quer saber quais informações os clientes estão calculando. Para isso, deve-se implementar um log de todos os cálculos realizados no site, e criar um endpoint que retorne a lista dos cálculos realizados para uma determinada data contedo todas as informações mais a data que foi realizado o cálculo.

#### Exemplo do Histórico: ####

| Data/Hora | Origem  | Destino  | Tempo  | Plano FaleMais | Com FaleMais | Sem FaleMais |
| --------- | ----- | ------ | ---- | ---- | :----: | :----: |
| 10/07/2018 11:35:29 | 011 | 016 | 20 | FaleMais 30 | $ 0,00 | $ 38,00 |
| 10/07/2018 13:50:10 | 011 | 017 | 80 | FaleMais 60 | $ 37,40 | $ 136,00 | 
| 11/07/2018 15:01:35 | 018 | 011 | 200 | FaleMais 120 | $ 167,20 | $ 380,00 | 
| 11/07/2018 16:48:12 | 018 | 017 | 100 | FaleMais 30 | - | - | 